不要說前線決定

試著說自己決定
大家都知前線周圍都係鬼
你走唔走係你自己既決定
唔好俾人影響
唔好人地話留你就留
唔好人地話走你就走
唔好因為見有人留就陪佢留
唔好見有人走就齊齊走
每個人都係獨立既個體
可能聆聽意見
但一定要自己分析
咁先係流水社運既精髓

1

2

勇武巴打門 今日黑警既目標100%係你地 千千千萬要忍下手

市區都唔好去

3

負皮我既就留言

唔好偷偷留下負評

4

5

走走走，不受傷不被捕

6

7

8

9

10

廿連挑戰

11

Show Blocked User - 沈門Gay絲

叫人留機場既見一個封一個

［兩軍交戰守則］偽裝成對方人員，被捕後可即場槍決

12

我有叫人留?
你文盲?

13

14

走啊! 出嚟再傾!

15